消防署任何仁出咗燈迷 大家估下

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!